［5歲童虐殺案］繼母黃曉彤不斷慫恿 老公即時葉問上身失控毒打臨臨

大難臨頭各自飛

唔係個阿哥講嘅咩

留名等睇兩條賤人互篤

死者胞兄即係個小妹妹個阿哥喎

教唆好似仲重

呢D女真係好撚樣衰
成個李私煙咁款

個女人心腸好恐毒

惡

Fb都好多表面風光正正常常，越要賴幸福美滿嘅人，其實背後係點好難想像

邊到寫葉問？

點解個老豆我好似見過三個version唔同樣